有無巴打有美國信用卡幫我代購

地址唔洗填你屋企，再寄黎香港
我比個美國集運倉地址你 你買填落去就得
paypal比番錢你 有無巴打幫手